我宣布今日係休息日

要休息